Netflix用家入嚟幫手

再send個email俾佢等出唔到第二季

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

推

大家幫幫手唔好比啲垃圾片阻住晒